721先係主線任啊！

推

唔理衝唔衝
721金鐘！

推
[急救人入]野餐急救檢討

各位要小心班癲狗咬人，一個都不能少

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

雖然唔知路線係點，但
721見！

屌, 今日先星期二, 沙田都未撚計完數嘈乜撚呀
721有跟開嘅實知嫁啦

pish

你可以繼續覆其他post , 但希望見到721既post 都可以入去推一推

不分化不割蓆

PISHHH

我無嘢講

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

721

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選